mergeMyGroceryCart
---
Subj:
Мержит позиции из чека по категориям. 

Что делает
---
Задает категорию для каждой покупки, разбрасывает покупки по категориям с подсчетом суммы для категории.

Как работает
---
На входе кушает выписку JSON из ЛК налогоплательщика или сканера чеков
Тестовый чек лежит в ./testJson/
Пользовательские категории задаются в assets/categories.csv (столбец А);

Как запускать
---
git clone %repoName%.git && cd %repoName% && docker compose up -d --build 

App url - http://localhost:9966

